OnePlus3T電力一問

依家主力機A9pro 玩左成年 悶悶地想買多部嚟玩下，想問下大家意見

買3好啲。

好難有機可以同a9 pro鬥續航

以前用過，唔打機輕鬆sot 10hrs

a9pro 太重喇 想換返部細機玩下

點解？